放馬過黎!! 用緊HKBN1000MB 網上,電話無限PLAN 求轉會

用緊HKBN續約比人當狗 用左十五年 一年貴過一年

請留低CONTRACT 求 SMARTONE NOW /HKBN狗仔約PLAN```

用緊家居1000.手機無限 頭5GB快速 5GB後唔知慢幾多個個PLAN

留名

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow